想係樓上鋪買求婚戒指，有無巴打介紹？

我無咩頭緒，想睇下d資料
麻煩幫幫我手🙇🏻‍♂️

還有嗎？

［一齊懲罰佢］要買結婚戒指只去依間

入面有其他同行黃店參考～

感激

巴打如果有需要可以搵我，自己小店生意，幫左過百位巴絲打做鑽飾的。唔係鬥平鬥賤，我最希望每位巴絲黎完我度之後，會清楚自己需要d咩，買到最適合自己既野

tg: cupdio